政府仲可以出咩招謀害港人

政府係抗疫行動上已經唔止不作為，而係存心加劇疫情。

例如，唔封關仲免費醫武漢病人。
唔分配口罩不突止仲截哂啲口罩入口，市場同政府都唔比你拎到口罩。

大家諗下政府既下限可以去到邊。
1。由得口罩供應短缺，唔帶口罩要罰錢
2。後生仔係公開場合要遵守禁蒙面法
3。搵警察強迫醫護開工，但乜裝備都唔比醫護，迫佢地送死

唔俾整口罩

得罪講句，其實港共未算去到最盡，反正都開始唔理個市，玩緊急法已經大把野玩

林鄭幾時死

咁睇小港共政府